[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1606)

正評羊

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

叫佢派仲好啦

慢撚到

有咩人馬會戶口會有9位數. 想知

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

VERY SLOW

[/quote]如果真係嬴錢分享喜悅既好小咁樣搞人既
[/quote]睇下邊個[/quote]
小見果堆真係skip算

利記
飛燕諾
亨克

利半大未

猁456未

slow

里昂半大上

荷乙上黎 好l 正氣 關注了

利入多粒 快

利狗半場比多粒定下驚先

飛燕

利半大都做唔到唔洗指意入頭6啦

利主其他未

飛燕諾連乙組仔都蠃唔到

燕狗呢隊垃圾

利記LEAD 3粒都唔可以放心

般尼快入

冠軍利唔入波點爭冠

飛燕諾我吊九你對隊升班馬都可以上半場輸波

辛唔知乜鳩落底刷角挽回面子喇

法乙同d荷乙升班好撚惡

飛燕 同 維迪斯 簡左隊正氣d

赫根盤望中

dllm 亨克

咁多人買里昂？

利半大準備針

2018年仲有人買亨克半大？

強陣

利

利大球已死

我利入未

利1/4 PLS

利半大 針

利半大已死

利快d入多粒

亨克半大 維迪半大

今晚廠鏝大戰 到底點買好

沙拿快啲入多兩球 埃及咁早出局，乜都抖夠啦

有冇人6點J league K league未派彩?

般屁入波未

利入未

赫根上

千葉世紀大黑哨

冰

唔買鏝都唔好買阿妓

漢堡唔想刷咪踢個波出底線比人踢囉

北京都羊天津
莫斯科好唔好意思...

食宵夜先派

鏝點輸

冰
冰
冰

起碼完波後3個鐘

同路

k既話等消夜 j既話派哂

6 + 2 +3 自己計

北京反cup 3球，贏國假波

買阿四過唔到自己嗰關 都喺買大細波算...

漢堡都7c 其實有機 無山口咁絕望

利凖備入球

上季德乙..英超成日刷角...今季咁撚難玩

平時冇咁撚耐既

漢堡碌撚咁

睇唔岩就skip 唔好亂買

維迪半大

赫根 正氣d

你個名

利記食屎啦 半場3粒阿

維迪頂唔住

不嬲都要等好耐 你係咪記錯即場

我了

9C又係細.
4C又係細
9C完場呃你下場又買角大

利比多兩粒啦

咁都撲到🤢

亨克入未

救角

屌你飛燕諾 快追和反杯

利仲唔入就快到對家入了

亨克jump

J L 好似派晒拉喎, K L 有排

半細平安鐘

冰冰冰

賭馬既大戶

猁半大針

利逼害半大

有冇奇蹟

利事但入多兩粒

里昂球半兩球盤 好似又係針得

利快半大

漢堡逼害角大

1.75

係咪對工程師有咩誤會

亨克

All in 左 利 半大

漢堡角球旗準備

read yr name

爭冠 笑4

利狗唔入俾對面入啦屌

英超變哂角細???

亨克連入ok?

唔gchi利記了

般尼入波未啊？

我利唔識入 針

今季超閪角

禁屌都唔入dllm

若要生活好

禁屌先得6射

屌半大針

allin 利狗

gchi

又迫害半大

學下人地日假 4假3粒啦

般尼禁屌都唔入返粒？

戒賭就最好

大波已死

利逼害半大黨

下盤快D出黎GEL

頂住

半大已死

里昂入未？

利狗半大針

漢堡刷喇屌你 成個下半場角都冇個

全部唔識入波

Jump

下盤水泥gel

skip左場維迪就半大全大

里昂針撚硬

車仔都開到半大 利記

荷甲都3球了

漢堡賤過狗

維迪斯半場全大

維迪斯都係正氣 我應該信你買埋大

邊個係你頭號粉絲

赫根 比我贏埋呢注

我好有預感明尼路今晚贏唔到波

利記blacklist了

全部下盤 gel

利記屌多兩粒先好返入更衣室

奧厄

屌你飛燕諾

強烈支持辛唔知乜鳩刷角挽回面子
向球迷交代

好彩利記廢

唔知

里昂又禁屌唔入

漢堡比多3c

亨克dllm

針

同求

利GOALLLLLLLLLLLL

半大

2:0

奇蹟半大

半大！

總算我利生性

咁樣爆半細

要左2.5半大 針

半大cashed

利記正氣 奪冠了

利記威武

正氣利

絕殺半大

要咗1.5 2.5 保本了

英超有冇一場角大？

利1日球迷

又奇蹟半大

入咁多做乜撚

好撚搞笑 上一秒仲屌緊廢

都係blacklist

吊 禁平安鐘 禁到就瀨啦 利記

終於半大

靚撚到...

好廢阿利狗

利-2

屌啦星 狗會派未阿 八點完場到而家都未派

半主

屌 垃圾比甲又無半大 又斷一

SAME

半細好波

鎚仔廢到

夠膽開個3:0見我

半大同漢堡角大 揀左漢堡

利狗唔好停下半場繼續入比全格

智蛇歸位！

利記竟然唔迫害
咁撚正氣

半大黨又然

唔準再jer我大佬

今年冠軍

智蛇了

利條鋒線好撚勁

我犯賤我冇跟

驚險半大

利記有貴龍 買半大不如買20 30

Lyon

多謝刺蛇

勁就半場3粒啦 針

智蛇強勢回歸

智蛇我對你唔住冇支持你

靚

瀨哂尿 比利記搞到我

我係女一定高潮左

刺蝟子頭號粉絲在此！

勁就半場4粒啦

嘩 今日咁多驚險半大既

利記唔該正氣到底 開多粒

飛燕諾正垃圾桶

里昂廢到嘔泡
點解咁多人買

信刺蛇 大把女等住比你射

炒 4 5 6啦

戒賭一日就咁多半大

西咸夠膽下半場追一粒

想屌多個4:0 4:1波膽 屌唔屌好

買對家

飛燕半大斷風過關

大把女圍住你射

因為對家仲廢

里昂上季都已經一讓得深 果埸就PK

買定俄假例飛算 嬲

有冇人知點解派得50蚊
中2關定3關

利冰角就ok了 其他隨便

多謝大佬

介吧

韓假下世先派，你急咩

自己望下狗會韓K有賽果未先

飛燕 你個仆街

搬泥fg 入了

里昂單刀射落人地個龍個身到

抽咗未

里昂dllm

中3 但韓假未派

禁屌半場唔入 唔G想點

里昂呢d閪波

基爾獸

抽左啦

手持蚊注4x1 町田半大、慶南W、火車頭入球細，留名明尼路贏唔到

戒賭

奧厄 基爾嚴 有冇同路？

泡菜幾時先派

即場3.5/4球大追了

點解個個星期都有人問韓仔幾時派

里昂1:0

3.5S TRY TRY

完場後 3粒鐘囉...第一日賭韓K咩

訓番357個鐘先喇

里昂 1:0

里昂

高水漢堡收蚊

奧斯特入佢

卡爾馬點輸

半00 半和 揀一注邊樣好

般尼 即場 1/1.5 入球大
般尼 第一隊入球

如果無半蛋 都唔見得會半和 緊係半蛋

高蛇

莫迪[0/-0.5] 對 白蘭恩[0/+0.5] 13/08 00:00 1.90 1.94
鬼鬼地

買左半00

屌 半大原來我1.5禁撚左2.5

好撚勁

有道理 分小注入半蛋先

鳩蛇又出水！

利半大針咗 補咩好

全大

高蛇句野無重心兩個字！
要買了

馬會精選 利串曼 100%

飛燕諾dllm

4.5b ok?

利記無入球是否不智

補倉

完場多數會埋齋 好似係

廢柴馬會驚輸唔開角盤 無得買角細

全細得1.48 比狗屌

訓左全日 今日日假好正氣

基爾回蛋

飛燕諾唔贏死全家

般尼Fg可以嗎

十蚊上左九百七

有冇人要海登？

自己針好了，唔好累屋企人

係飛燕諾成隊死全家

日乙清

里昂似大炒

其實高sir 準繩度真係麻麻
佢唔算大sir 掛
得sir, dodo 同 dodo 個friend 先係大sir

得蛇

你喺咪數漏咗我大佬—智蛇？

星星同fs先係大sir

智蛇係耶穌

奧斯特半場入一粒先啦

智蛇收費料最高汁

POLO先係大蛇 其他可以無視

你一定新來

膠都廢事派

笑4

飛燕諾死全家

polo蛇今日勁中10倍過關 又有得輸番10條過關

町田3.5
山口3.5
松鼠半大
天龍2.5b
海牙半大
利申9買 下次無咁正氣 不過串左韓假要夜d先有錢賭

里昂456未

般尼入波先我切

得清都當左大蛇
有一排個個當佢反水指標
睇住佢買下一隊入球 以為佢同polo一樣無限金錢

之前輸嘅都未追到

屌你老母 里昂4個角 b查至少刷左3個

屌你老母馬會 韓職肯派彩未

星期三等你堆水了

反底
中一條 之後每日出10條 即刻輸番

般尼 fg ok?

屌那星 祖赫特勁左既

法國清每次日假都會有斬獲
日假高手

黎緊10條又可以買哂對

Ok

奧斯特半主求

唔係掛
入到一球都只係好彩

基爾刷c

無話高唔高手 我無班友咁勁 我淨係買半大全大 都係估字 其他聯賽針到仆街

赫根可以入嗎

仲帶美斯大蛇呢

同問 成粒鐘都未派

你跟邊度咖？
我跟智蛇嘅 一齊交會費啦

般尼禁吊要入要贏

係邊度???

過街老鼠番左迪迪尼了

隊荷乙仔咁勁嘅

知唔知幾多個0

今日都唔敢博3.5 日假

挪假大波點串法好

黑根goal

里昂俾多粒你 一世fans

好波赫根 入多粒

利3:0

3-0

我串咗佢 欠1

3:0

利正氣了

b害半大

我利

利場場炒

30

恰西糕

英超甲府真係

offside goal都計

話利要 4 5 6

利今年勁到

送錢波，主其他

越哂位

利繼續

成個身位。。。。

offside到cls

買定冠軍

Vr

越位越到咁離譜

奧斯特比1粒呀

唔用耶莫 小豆

利vr

咁都睇唔到 英超球證 btw 照計大家happy

英超冇VAR 黑死你

3注中2注

追利ng了 收息

奧斯特半主呀

買5中5 今晚收工

我利整多粒

般尼即場角大？

今日啲波正氣到

般泥快快刷多4C

黑根正氣半大

般尼入下波先

般尼贏埋最正氣gogogo

又黑哨

正

佐膠真係 門都未射過

80分鐘搬泥都仲係0-0
就allin搬泥ng了

拿子買左咩

奧斯特半主一世球迷

韋斯咸

飛燕諾cup 佢

屌miss左派錢波

里昂求半大

屌,又見到aik出黎害人

Lyon半大已死

聽日開始西波進場針到仆街

基爾 0 1

海登01

上場基爾炒漢堡..
依家漢堡炒人.. 基爾輸波

垃圾基

今日回血日

搬泥全格派

lm 了

搬泥快入

般尼好惡

不了

lm

ME ME

般尼唔入點對得住自己禁屌

艾米恩斯頂實！

漢堡包x痢全格 gel

Me

般尼禁屌唔入對家入

松鼠1-5

小保加,波爾多,曼城,不解釋

又角細我屌

其實我利頭先有無越位
利申買利

有 成個身位

越哂啦

Lm

般尼差D豬

般尼玩開0:1

里昂半大針

我屌你老母垃圾利越位唔吹

有無般尼11.5b手足

狗會精選推介好少兩場正氣
曼城係咪會仆街

明黑鳩你

nigger入左波都無反應 佢都知越哂

古天撈我係你fans 派我

里昂入完妹撚到

唔豬就要贏

今年拎英超了

亨克個場3粒完場 一個月唔打丁

今年到利4424

ok

基爾

里昂 搬泥

基爾我吊你老母

隊左膠頓斯真係唔係路
瑞假永久blacklist

買左上盤果d慘撚到

搬泥0.5/1b ok?

基爾般泥

維迪斯gel 得未

兩倍入一入

利俾多球我開大

里昂下半場入爆佢ok?

今日針到喊

飛燕諾個節奏俾主隊帶住

格流定小保加半大好

？買哂最假個d ?

逼害

基11

認住呢個傻仔 冇買成日扮有買 跟住一入波就叫 就話買對家係傻仔 儲夠錢叫雞未

佐膠上次豬波唔刷角 所以佢作客波真的不了

冰冰冰 利越位爆我2.5s

基爾1:1

佐膠廢到

結衣叔食

三星盤 三星大波

爆撚硬架啦

冇越位會2粒完場

比甲開左波味
請問

小保加[-1] 對 泰拿尼斯[+1] 有冇小保加同路

leon個場睇落都係單邊c 角細要了

2.5 s 送錢比馬會不如比我

等陣就4:0啦

腰斬左

7連勝
挑戰第8場！

修仔第一球

真...利強陣都買細

認真定搞笑？

阿記 1.5 2.5追唔追好

入左4.5/5練心

般尼

維迪斯gel 了 正氣過垃圾飛燕

俾多球我

修仔換左人之後個勢唔同灑

唔怪得啦
冇響

流浪半大 有冇同志

基爾cup佢

屌 一開波聽到你地係禁屌利 我先買細 你地正hihi

阿妓後防 鏝出KDB 我實入

飛燕狗屌都晒氣...當捐錢

利角大定細好

仆街了

瘋狂Jump

修仔快入

屌利唔入波=買細波 戒賭啦

修仔個種廢唔係一般嘅廢

佐膠

般尼ng

修仔血肉長城

連最勁既泰迪都賣

修仔唔好阻住般尼正氣

GCHI

利比多粒

勁個堆都賣哂喇

有有人買般泥 11.5大

般尼立即入球！

屌 咁快收油
差一球呀

飛燕諾rc

紅埋 好垃圾

佐膠又Jump高寧根又Jump飛燕又Jump
痴撚線

飛燕諾紅牌

全日重心 大家準備好未

FG有咩水

利咪再刷

利入多粒啦
比小豆偷返1球就贏少1半

我得

飛燕諾比狗屌

利記角細頂撚實

維迪斯先係數4 5 6 cls

隔黎場5:1 燕狗

修咸頓點輸啊

修仔禁屌

而家先見到係牛奶仔

般尼 利記

利穩陣D屌多粒啦

修仔 一粒都無

般尼 1 0佢啦

阿狗定鏝狗

般尼唔Goal真係Jump了

利ONE MORE

10c 10.5b gel

般尼好撚廢 踢乜撚歐霸呀

利深盤不是夢

般尼利狗快入

真

飛燕諾轟佢老母個閪

利狗差一球

利麻煩冰多15分鐘先

Gel鬼 cashed啦

屌拿聲般尼11.5角細頂實得唔得

雲佩斯回囇堂

gunner

般尼盤cashed

利俾多粒我

垃圾佐膠下半追和啦

超人迪加中出隻飛燕狗啦

有冇流浪 半大

般尼求下你入一粒先

利狗般尼入一粒啦

般尼同利記一齊唔好失波

般尼仲唔入想點

般尼快入啦好無

狗會驚死係咁封.又開得慢

般尼入返球收全格都好
雖然半一gel得

屌 狗會好撚垃圾 泡菜波而家都未派

有陣了

韋入一球ok?

點輸

里昂456未?

利..快點...

夠炒阿狗

又jump

一球完場好了

不了 要串盤

下球里昂！

我覺得都係唔夠
PS想買1.5 2.5B

支持

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。

屌佢老母Lam人錢就即扣

利記睇黎入夠了

利撚果場入多粒plz

又有250

猁半大串般尼第一球
唔贏就輸埋佢咪撚要我嗌到90分鐘先輸

利入多粒呀屌⋯⋯唔入俾人入

小保加爽手

LM

里昂可唔可以去死

黑根3:0

黑根唔買就咁正氣

利記果場屌多粒plz

般尼唔入 ng 針

修仔點輸？ 絕殺90分鐘

般尼我要全格呀

仆街 赫根有無咁勁呀

西咸快手份返粒先

利撚比多粒

般尼入一粒夠

搬泥屌你全隊去搬泥啦

般尼入啦

般尼 入佢啦

利狗一係比多粒一係頂實全格

俄超半蛋針

般泥整球fg

對手叫 假波頓斯

阿個陣仲好J 想要半大

赫根3：0

艾馬卡特goallllll

利冰多10分鐘

針了

死JOE HART 係咁神救

Same

大米恩師入波未？

曼城半一盤有暗湧

里昂快撚D456

羊3針1 長追有so 聽日再戰

利欠1
搬泥欠1

里昂利撚比多粒

俄超1:0 0:0 0:1 全部過5倍

半場

傻鳩燕紅兩件

唯有未完場唔好放棄

入波未啊般尼

係 基本上應該同甲府半大19樣

廢撚到

即場得。。。上水未

去睇下半蛋幾倍啦

利撚里即比多粒

般尼好垃圾

般尼入一球夠了

5倍幾 咪講左

工廠追和啦屌

里昂學下人啦

曼城出完陣仲未回飛...

求你入一粒啦 搬泥

知唔知咩叫半蛋阿 戒賭啦

sor9 睇左全

修仔0-0 gel

我屌你老母利撚俾多粒撐利一日

里昂屌多粒先hea啦仆街

唔話你知點解

般尼入啦我屌你老母

轉頭俾個戶口你幫手戒

般尼入波 好無

利撚里昂比多2粒

仆街青年勁到.

小保膠goal

小保加 1-0 塔勒瑞斯

小保加goal

想g

12c

般尼奇蹟全格

般0:2
我直播呑波衫

世盃阿根廷神翼GOAL

搬泥 差你

般個場真係feel 到有一球

里昂比多2球 利撚比多球

me 妓

里昂開唔到2.5大 就好去死啦

leon夠膽單邊10c刷爆2注8.5 9.5細

里昂入波未

原來小保加冇即場角. 冇角細追..

大米頂撚住

利刷多1c

明尼路頂實

狗會咁早封般泥

有波入？

利記絕殺未

格流gooooal

般尼俾人禁屌啵 頂住！

屌你老母兩隊起成三十幾腳都入唔到

里昂屌多啦

利記識唔識入多粒

普美我了

對家換完人就比人禁屌 但之前禁屌都唔識入

馬堡開波未

絕殺吧 般尼

比多球

利4-0

利記正氣到. 開埋大波

利4

屌你老4。。我派錢都無人認領了。。。

垃圾工廠 半和都頂唔到

Goal

有無人仲未收派彩 現代果場

好波利記

一入場就入了

般尼唔入就比人入啦

lm了

ME

Me！！！

我利呢季套冠了

韓假要等3年先收得返

最後一注allin俾我返生

亨克比多粒...求下你

史獨一換入黎第1下就入

4-0

Lm抽中我

里昂轟爆佢呀

照喚妓犬！！！

搬泥絕殺

唔買利記唔好話自己sick ball

利記冠軍要買

入唔切利仔阿!!!!!!!!!遲左1秒呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

般尼入一粒輸半啦屌

般尼 入佢呀

12點無人認領
會由呀寶再抽一個！

俄超主針得

第5次係咁啦........連個天都唔鐘意我!!!!!!!!!!!!!!

頭先好似有人講
利同里昂都係讓1.5/2
點解唔買里昂，仲要高水
宜家知道未？

0比0不如唔好踢

直接派我啦

睇完我心諗下盤 我有冇買錯

寶利抽ME

般尼嗰場有一球 補成五分鐘

其實派左比邊個????

等里昂完場先抽啦

狗會唔派彩走好撚多寶

第5次？
咪on9 啦 入完照買咪得 傻西

Memem

里昂快入呀

最多咪贏半

無睇一陣...leon 單邊係咁刷c

12m?

修咸頓 同 般尼 個龍都上身 阻撚著灑

妹到

里昂比多2粒啦

咩都miss晒，韓k真係以後唔買，唔派想點

Fake

利今年冠軍了

唔好話買利 無買利-2都唔好話sick ball

屌

我

般尼入一粒啦 最好就2粒

般尼果場吹雞啦 補咁耐做乜

好彩利記生性 羊番半大2.5果注

你都係？

般尼針

我指下一隊入球...

我了!!!!

係 成日冇錢買

韓k累我重傷

黑根4:0 正氣到

波爾多又出完陣瘋狂回

差1角 差1球

屌 依家先派

里昂快D比多2粒

第一日玩韓假咩，派完收返都仲得

屌你老母西咸般尼

快啦里昂食屎狗

乜都無買到想4

買韓K 要用閒錢買

痴撚線...

般尼長期 0:0 點玩

哈根分啲俾搬泥得唔撚得

里昂肯入波未屌你老母 比半格我都好呀

00

黑根 4 5 6

韓k 不嬲都收錢慢

亨克DLLM

買0:0

搬泥d守力真係痴撚線 唔怪得些季羊咁多盤

屌你老4 認領未
12點重抽咖啦

里昂比多2粒呀

痢幾角完

里昂睇落最多食半格...但呢半格唔知食唔食到

加下重抽算啦 都過左咁耐

9

leon冰角呀

英超全綠字

又輸了

般尼大角

利9c

有冇人更新完馬會app字體細到仆街

曼準備

阿爾克爾馬-1 ??

流浪快入

里昂升班馬都炒唔到

11點要gchi鏝了

搬泥刷c不入波 刷來幹甚麼

亨克絕殺完場PLZ....

又細又慢

主場萬夫莫敵?

有冇水 輸到死

跟晒山巴咁多場 fatfat

高水曼盤

All in曼了

利狗一完場即派韓K

狗會啲風水更新

里昂屌多兩粒先好收工

痴線 隊佐膠唔係廢咁簡單
直頭假波黎

飛燕輸多球笑死

曼 大船

買里昂唔買利都唔知咩心態

未

垃圾法甲睇最後廿分鐘

英超系列
曼城win @1.72(小小注）

jump

我想得到普美既好運

有名你叫 假波頓斯

里昂又妹

流浪半大又冇買到派錢

假波既話 都可以4:4完

明尼路小保加比多球

里昂9.5s終極練心

流浪半大 無cashed 屌韓k

完全認同

頭先有問到

6點派左..首個場d開係要遲多半鐘

3X1差阿鏝大波 集氣

曼城個場有冇水

信念 好波

里昂入未呀屌你老味

阿曼其實都幾難買

里昂入未呀

屌你飛燕諾紅兩隻

喜伯年反杯好嗎

閪波

韓假派左未

頭先見你有扮支持

鏝

阿爾克馬爾半大?

聖美倫又開半大

份*

阿仙奴勝！
盤都唔洗買

抽我了

小保加可以再爽手少少

屌你老母喜伯年

我廠故我勝

不如11點cut。。。 阿狗一開波就cut

小保加 No goal 支持區

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6139
投注類別 讓球
細節
星期日 27 阿仙奴(主) 對 曼城(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.05 $2290
金額 $2,290.00

明尼路比多球我定下驚先

比多球PLEASE 上盤-1

me了

里昂入多兩球呀屌你老味

GCHI!

咁大

唔批准！

WHY 唔支持自己舊會

左膠

真係咁多人買里昂

黑根比2球里昂啦

明尼 1 1 叫糊位巴打練下心先

...有無里昂苦主.....

巴甲兩紅

leon 冰角呀

曼城點輸？

法國巴打d英超水好撚準

不如以後只玩英超算

圖拉兵工廠冰封入球
明尼路繼續456對家
帕拉會保地花家保持戰果

鏝盤無問題

赫根 5-0 佐加頓斯

都正路.. 里昂不嬲法甲, 好入得下.

赫根 5-0 假波頓斯

流浪半大

巴打好波

無拿卡都係弱。

赫根做咩撚阿

買阿半全大算

阿仙奴100%

支持得蛇

撚利羊的在搬泥都針返曬了

里昂入下波啦

我琴晚上10k比老婆cash out曬留返1k我推 咪推上去

里昂仆街死啦

里昂呀 DLLM

屌你呀得買阿狗

角大苦主

英超王山巴

里昂唔撚攻

邊場

花膠

正氣

5:0 客盤輸左都覺得扺

強烈預感四串一斷佢

里昂入多粒啦屌你老母

里昂贏波輸盤全隊俾狗屌

流浪又RC
半場2:0

仆街鳥
條6串1買咗細波

手持里昂11.5b是否針得

曼城定角大抵玩呢

DLLM里昂

好撚多rc

1:1 rc

same

支持你中架 幫你叫下

格流又紅 屌

leon走盤當贏

里昂2:0

以後跟山巴買英超英冠都夠了

山度士都半大

名師出高徒

leon冰角

1.5/2點走盤

咁都好啲
依家個戰果有機

輸半 sor

里昂比多粒走盤啦

HELLO

謝拉特教格流功夫足球？

2場都咁

上季有買都知里昂深盤買不得

屌你花膠 要入波半大 唔係紅牌半大

有冇藍字

同路！垃圾兩隊22個人一球都入唔到

快啲開埋大佢

里昂，奧厄，小保加快d 入

里昂俾多粒先好走

好野里昂

嚇死 終於20

小保加半大

燈佢咁 跟你搵食了

連追3球利記fatfat

里2 0大家可以度下場了

里昂3:0

Lyon9

想要鏝

批准

OK

燈成咁 跟你搵食了

批準

明尼路上啊

想知polo有冇買阿記個場

再批准

明尼路我屌你老母

屌里昂輸半

on9紅埋針

會贏

基Rc

az 曼 半大

奧斯特入兩球ok?

笑4
岀8中8

有奇蹟大波嗎

3.5/4s+ polo反底了

戒

1001